而家咩價錢既電話叫做中階機?

成日跌爆mon，廢事買咁貴既電話。
預算2000尾-3500左右既話有咩推薦?

iphone se

5000- 6000到啦，你睇iphonx 定價就知啦

太易跌爆mon，唔想買部5000- 6000，結果用一陣就爆左mon

iphone SE 不過 SE2好似就出

one plus 5 用過翻唔到轉頭

2500-4000

唔用iphone

1800-3000 價位大部分都係用中階機CPU

nokia 8

唔知有冇跌價, 冇就4088, 價中階, 機就中上

有冇咩機推薦

budget,

rugged phone先啱你

補充: 依家好似賣緊37xx

第一 se個款係4年前
個spec係兩年前
第二，以se個價黎，有邊部android比得上

$3688 5t 8/128
再唔係再Galaxy S_ Active

Xz1/ a8+
講se嗰啲 自己用緊都覺得好撚癈

咁你咪買小米

s660 為中階
s835 高階
其他=貨尾/垃圾

入門 < $1,500
中下 $1,500 - $2,500
中上 $2,500 - $3,500
旗艦 $3,500 - $5,500
土豪 > $5,500

高階1皮，中階7K左右，低階5K以下

c9 pro

做乜呢排一講起中階機又成堆人推*** c7 c9 pro

1+5

買上代旗艦都唔好買新中階

用d襟跌既殻咪得
年中唔知跌幾多次都冇事

5t 而家官方買都係3688 出面買可能有平
平價旗艦 又唔怕同人撞機 軟件支援都做得唔錯
冇第一代禁抵買 不過都物有所值嘅

唔洗諗 Oneplus 5t

到依家仲順到仆街

我用左半年，個相機lag到仆街

ZenFone 4 660 版

A11 強

s845 勉強算係一粒u

其他全部垃圾

土你老母豪

唔識睇新聞定唔識睇英文

An機唔限都慢過iphone

冇用開iphone

用過an機爆炸過唔敢再用了 乜都冇run都可以50度

你時光機？
s845 都未出

One plus 5T?
Mix 2?

s845 已經有工程機數據

就咁睇應該追唔到A11

人地問中階機
你走黎同人講A11, S845把鬼?
得啦A11係勁
人地唔會考慮呢...

啱呀
56k就夠用

zerfone4?

預算3000-3500，邊款機唔錯?

點廢法

iPhone 7

smt xz1 3498 s835 u

好似完左個優惠

有錢買IPHONE
冇錢就買ANDROID

無咩好嘈

只係比貴錢買ANDROID = ON9

唔該 iphone se 果位 升咗ios 11未
升咗畀條片家睇 順唔順